[集思廣益]點先知道識嘅女仔嘅ac名

現實識得一個女仔有上連登
但佢話佢極少cm
究竟點先可以知道佢ac呢

係呀講緊你呀，你夠膽就係下面cm

巧衰架你迫禾講野

我比兩個fd搶電話發現左我咩名

你叫我cm我就cm咁我咪好冇面

幫佢瀨西，瀨到就高潮時問佢ID

做咩逼我出黎

你條肥毒想搵我丫?

我有男朋友架啦

噢咁唔係你了

係我 藍絲 留tg

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

你做乜鳩

開口問